十萬火急搵呢把Little Twin Star木柄長遮

我有特別原因，好需要呢一把little twins star 嘅木柄長遮
價錢我可以到一千蚊
關係到一個承諾
我真係好想搵到
麻煩各巴絲

妳去含撚啦去
屌妳老母閪

肥絲條gay毒撚係鍾意好似雜交狗咁追撚含架啦
咁撚柒肥現實無人想濕佢咪唯有上網激嬲人等人屌佢個陣有得含下囉

無見過
但見樓主咁有誠意，推

有冇問過啲賣精品嘅鋪頭？

款好似歷史悠久...

如果等得一兩個星期，可以上rakuten / Japan yahoo auction 睇睇

其實佢真係好可憐
要咁樣刷存在感..

因為已經停咁產，我搵埋EBay,Yahoo,TXXBXX,Carousell 等等都搵唔到

咗

多謝你

原來有恆心
真係可以搵到想搵嘅野
大家都努力呀！

邊到有得買

犀利

八卦想知巴打係邊搵到同埋幾錢

價錢一啲都唔貴、我上網搵咗好耐，想放棄果陣比我拎到個收藏家contact